{
  //该翻译补丁经检查没有任何问题。
  "$schema": "https://raw.githubusercontent.com/Outer-Wilds-New-Horizons/new-horizons/main/NewHorizons/Schemas/translation_schema.json",
  "UIDictionary": {
    "Sun Core": "太阳核心",
    "Invaded Sun Station": "被入侵的太阳站",
    "Broken Robot": "故障机器人",
    "Working Robot": "正常运作的机器人",
    "Robot": "机器人",
    "Energy Sphere": "能量球"
  },
  "DialogueDictionary": {
    "I see signs of tampering on the signal scope.": "我发现信号镜上有被人篡改过的痕迹。",
    "Tampering is a misanthropy. I <![CDATA[<i>tuned</i>]]> it up. While you were sleeping in there. Well, I won't deny the fact that it's picking up some weird signals.": "篡改这种说法太难听了。我不过是趁你在里头睡觉的时候给它<![CDATA[<i>调了个频</i>]]>而已。好吧，它确实会接收到一些奇怪的信号，这一点我不否认。",
    "Isn't it strange that a transmission that is supposed to come from <![CDATA[<i>deep space</i>]]> would actually come from <![CDATA[<i>the center of our star system</i>]]>?": "本该从<![CDATA[<i>深空</i>]]>传来的信号，结果居然是从<![CDATA[<i>我们星系的中心</i>]]>发出来的——这难道不奇怪吗？"
  },
  "ShipLogDictionary": {
    "Strange Signal": "奇怪信号",
    "Distant Structures": "遥远结构",
    "Under the structure": "结构之下",
    "Core Sun": "太阳核心",
    "Provider": "供给站",
    "Closed Path": "封闭路径",
    "Causing Supernova": "诱发超新星",
    "Extending the Life of the Sun": "延续太阳寿命",
    "Waiting Area": "等候区",
    "Presence of a Hidden Hatch": "隐藏舱口的存在",
    "Hidden Hatch": "隐藏舱口",
    "Working Robot": "正常运作的机器人",
    "Structures within the Core": "核心内部结构",
    "The Robot's Fall": "机器人的坠毁",
    "The Crashed Robot": "坠毁的机器人",
    "The Interloper Crash": "闯入者的坠落",
    "Crashing": "坠毁",
    "Huge Structure": "巨型结构体",
    "Core": "核心",
    "Apparently Slate had tweaked the signal scope before I left, and it was picking up some strange signal on some frequency.": "看样子我出发前斯莱特调过信号镜的参数，导致它会在某个频段接收到一些诡异的信号。",
    "A huge structure <![CDATA[<color=orange>isolated</color>]]> within the sun that can be accessed from Sun Station. At its center is a blue sun that serves as its core, and the whole structure is a plasma shell.": "一座从太阳站可进入、被<![CDATA[<color=orange>隔离</color>]]>在太阳内部的巨型结构体。其中心是一颗作为核心的蓝太阳，整个结构体则是一层等离子体外壳。",
    "A structure that connects the Sun Station to the plasma flame and the blue sun with plasma beams.": "一座通过等离子束将太阳站、等离子体火焰与蓝太阳连接起来的结构体。",
    "I saw the spatial memory at a location where there was an enclosed structure directly above.": "我在正上方有封闭结构体的位置，看到了空间记忆。",
    "By ignoring physics with spatial memories, I have seen memories within the enclosed structure.": "借助空间记忆无视物理规则后，我看到了封闭结构体内部的记忆片段。",
    "I saw the spatial memory inside sealed structures, using spatial memories to defy physics, and even using a small portable energy sphere to power an imperfect plasma beam.": "我借助空间记忆突破物理限制，用一枚小型便携能量球为不完全等离子束供能，最终看到了封闭结构体内部的空间记忆。",
    "I got a signal from the broken robot.": "我接收到了故障机器人的信号。",
    "Floating structures can be seen in the distance.": "远处能看到浮空的结构体。",
    "I saw a memory of a robot entering the sun of a certain star system and then emerging a short time later with an energy sphere.": "我看到一段记忆：某个星系的太阳中，一台机器人钻了进去，片刻后带着一颗能量球飞了出来。",
    "The sun quickly came to the end of its life.": "那颗太阳很快便走向了寿命的终点。",
    "I saw a memory of the sun here being kept alive by using both an energy sphere brought from outside and Sun Station.": "我看到一段记忆：这里的太阳依靠从外部带来的能量球，再加上太阳站的作用，得以维持存续。",
    "The robots' waiting area. Most of the robots are broken.": "机器人的等候区。绝大多数机器人都已故障。",
    "I saw the spatial memory present in the center of the robots.": "我看到了位于机器人集群中心的空间记忆。",
    "I saw a memory of a hatch on the sun of this star system that could be seen when approaching, and the robots using it to enter inside.": "我看到一段记忆：这个星系的太阳上有一处舱口，只有靠近时才能看见，机器人会通过这处舱口进入太阳内部。",
    "I got a signal of a working robot. It also looks like I can put a HUD marker here.": "我接收到了正常运作的机器人的信号。而且看起来我还能在这里标记一个抬头显示器点位。",
    "The sun in this system has a hatch that is invisible until you get close, and the robots still use it.": "这个星系的太阳上有一处舱口，除非靠近否则无法看见。机器人至今仍在使用这处舱口。",
    "A hidden hatch used by the robot to enter and exit. This can have a HUD marker placed on it.": "机器人用来进出的隐藏舱口。可在此处标记抬头显示器点位。",
    "The structure sinks into the blue sun in the early hours.": "这座结构体会在早期阶段沉入蓝太阳之中。",
    "After crossing the plasma beam inside the blue structure, I saw a spatial memory.": "我穿过蓝色结构体内部的等离子束后，看到了一段空间记忆。",
    "I saw a memory of a robot somewhere in this system being hit by a volcanic bomb and crashing.": "我看到一段记忆：这个星系的某处，一台机器人被火山喷发物击中后坠毁了。",
    "Somewhere I heard the sound of Interloper crashing.": "我在某处听到了闯入者坠落的声响。",
    "A loud bang was heard, as if something had crashed somewhere.": "我听到一声巨响，仿佛有什么东西在某处坠毁了。",
    "I discovered a huge structure protruding from the blue sun.": "我发现一座巨型结构体从蓝太阳中伸了出来。",
    "Several platforms can be seen inside the narrow gap created when Interloper crashes into them.": "闯入者坠落撞击形成的狭窄裂隙内部，能看到若干个平台。",
    "The interloper had crashed into the huge structure, allowing me access inside.": "闯入者坠落时撞上了这座巨型结构体，让我得以进入其内部。",
    "There is a plasma beam that does not have enough power. It seems that if I bring a small, handheld energy ball from somewhere, it will work.": "有一束动力不足的等离子束。看样子只要从别处带来一枚可手持的小型能量球，就能让它正常运作。",
    "Inside, I found an underpowered plasma beam.": "我在内部发现了一束动力不足的等离子束。",
    "The robot crashed near a volcano.": "那台机器人坠毁在了一座火山附近。",
    "I found the crashed robot in Hollow's Lantern. Since this place does not have as much energy as the sun, there was an energy sphere there that was small enough to be picked up.": "我在空心灯找到了那台坠毁的机器人。或许是因为这里的能量远不如太阳充沛，机器人旁有一枚小到可以拾取的能量球。",
    "I met the robot's main body! It has been protecting the true Sun's core until it reaches its limit.": "我见到了那台机器人的残余部分！它一直拼尽全力守护着真正的太阳核心，直至油尽灯枯。",
    "The robots are forced to inadvertently <![CDATA[<color=orange>escaping</color>]]> when their home system's sun is unable to keep up with the energy supply.": "由于故乡星系的太阳无法及时补充能量，机器人被迫<![CDATA[<color=orange>仓皇撤离</color>]]>，这并非它们的本意。",
    "However, as a result, they met our ancestors and extended the life of our sun from then on. Thus, our star system survived until the final day of the universe. This is the end of this mod. Thank you for playing!": "但也正因如此，它们与我们的先祖相遇，从那以后便为我们的太阳续命。我们的星系也得以存续，直至宇宙的最后一日。本模组的剧情到此结束。感谢游玩！"
  }
}
